★一批內地苦主報警稱受騙投資倫敦金

【Now新聞台】一批來自內地的苦主報警，聲稱受騙投資倫敦金等項目，損失達4億人民幣。

苦主來自內地29個省市自治區，在前立法會議員王國興陪同下，到灣仔警署報案。

他們稱，早前透過網上通訊程式結識了懷疑騙徒，對方最初教他們炒股票，一段時間後，推薦他們投資倫敦金，在本港的公司開設戶口，其後有人投資失利，有部分戶口失效，未能聯絡到有關的負責人，損失金錢。

他們聲稱總數達4億人民幣，涉及本港6間金融公司，要求警方介入調查。

假的
中國除了謊話是真的之外
全都是假的！

說好的外匯管制呢?

用於香港：
你有無膽成功先？
係精神嘅！

用於大陸：
你有沒有膽成功？
是精神的！

？？率眾妖害人

楊受成又無事

老實商人

誠實地使用電腦

共產黨應該查下佢地點走到咁多資

我越來越驚

老貓點睇

4億人民幣換到幾多罐午餐肉呢

老綜can help u

好多chi na man入金比我

4億？可能有輸更多億的苦主唔敢報案。

今次我撐倫敦金

快啲收晒倫敦金皮